太慣看你左邊笑臉...

唉🚬🐋

?

吹煙

叫春Gap王回歸

差點想碰你的肩

這不是叫春
這是嘆息🚬🐋

清都有心事？

你說我未能定時
為你每天歡笑一次

冇呀 巴打有咩心事

我們分開 怎麼始終行不開 想捉緊當日精彩

誰還記得是誰先說～永遠的愛禾～

真的行不開

終於比人飛？

剛分手不久 想追返exex

🚬🐋

🚬

I like this song too

Why

咁狗既你

世界情色王

賓子

又叫春

春~

大人嘅世界你唔明🚬🐋